屯門輕鐵一問

想請問一下
岩先見到有架回廠輕鐵係側邊經過
有一下電閃左出黎 我同老婆都嚇一嚇
佢係側邊 但d電閃到埋黎條單車徑
如果行前幾步分分鐘都電死
是咪正常架

補充：藍白色電

正常 年年都有十幾廿隻屯門牛因為咁電到變全熟

認真答 梗係唔係 算你好彩